
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Voilà quelques-unes des questions autour d ' un nouveau zoning et de typologies plus complexes qui semblent s ' ouvrir à nous dans un monde de circuits plus courts entre production et consommation .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Voilà quelques-unes des questions autour d ' un nouveau zoning et de typologies plus complexes qui semblent s ' ouvrir à nous dans un monde de circuits plus courts entre production et consommation .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Voilà quelques-unes des questions autour d ' un nouveau zoning et de typologies plus complexes qui semblent s ' ouvrir à nous dans un monde de circuits plus courts entre production et consommation .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ quelqu'un, sembler, ouvrir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ sembler, ouvrir ]
alethique :: 1 :: [ quelqu'un ]
boulique :: 1 :: [ ouvrir ]
epistemique :: 1 :: [ sembler ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ quelqu'un ]
alethique_niveau2 :: 1 :: [ quelqu'un ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ ouvrir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ sembler ]
Total feature counts: 12


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Voilà quelques-unes des questions autour d ' un nouveau zoning et de typologies plus complexes qui semblent s ' ouvrir à nous dans un monde de circuits plus courts entre production et consommation .
No features found.

